文書機求問！初學programming/coding買咩機或者咩system好？

諗緊MacBook Pro 定係 ThinkPad x1c/T490好，平時主要用來學下Python嗰d，做完research好似話os對programming嘅support多d，而且系統比較穩定，但個人比較鐘意用Windows。

同埋想問下8g ram夠唔夠？定要16g？

文書機唔打機，最多玩下LOL autochess。然後要輕薄本。
budget: max$11000

都幾鐘意華為部matebook14，不過就唔知質量點啦。

華為

輕薄本
質量
華為

how do you turn this on?

本來入嚟諗住認真答
點知仆你個街華為

寧願買thinkpad都唔好幫襯屎為

巴打如果係ThinkPad同mac呢？

華為啦
監控一流

十卜華為

講笑咋，華為香港根本無得買。主要都係諗緊os定Windows，機都係其次

推一推，各位巴打大神幫下手教下路

屌你老母支那仔用華為

華為啦

買華為啦 華為好呀

我會揀macOS
如果真係好鍾意用windows其實都應該冇問題

ram就16gb都係方便你同時開一堆software或者tab，cpu唔駛特別快

raspberry pie

華為，仲要質量

永不錄用清單 :
屎為
屌米
撚novo

華為la,有自家鴻蒙system wor

唔該曬巴打

Mbp 8 gb enough

如果係Windows巴打有冇咩機推介？

千祈唔好，又重，個mon又易碎，軟件未穩定

利申唔知點解有一部

ms surface / rpi

冇呀，我用mac/linux

一個月前見到配置同埋個mon覺得抵玩諗住買，然後唔想送中一直冇買，keep住留意評論發現好多人話mon易碎散熱差就越來越無興趣。好彩冇買到。

所以宜家主要都係睇下有冇咩機推介，x1c mbp嗰類輕薄本。

我都係買華為 冇乜野 好用

自動backup

仲搵左好多機其實配置都ok，不過就係質量唔知。所以個人可能都傾向傳統牌子例如MacBook Pro同ThinkPad。

都睇過
msi ps42，razer blade stealth 2019 嗰d，各位巴打仲有冇咩好推介

廢事被人話打手 附上圖

同xps 13 x1 差唔多

有無遮cam 打飛機比班北佬見到晒

華為matebook14性價比最高但係香港冇得買，又唔想送中翻去買。
而且翻去買個win10好似係單一簡體版，轉英文或者繁體好似要升pro或者重裝。。都唔知有咩方法解決，所以未必係首選

個cam default 係keyboard 下面 你唔按佢 佢唔彈開 所以好安全

用linux

各位巴打有冇咩其他機推介？

但係個mon聽聞好易碎，同埋散熱勁差？

我mon就未碎 同埋自己換咗gc ex 大致上40至50度

認真答
lenovo任何一部Thinkpad

巴打覺得x1c定t490比較好？擴展性好似t490比較好有得加ram，所以諗緊x1c個8g ram夠唔夠用。

華為 輕薄本 質量
DLLM

唔好剩係睇最後一局啦 其實係利申，而且香港都買唔到，上面先係關鍵啊 巴打有冇咩好推介教下路

求答

華為啦，支那人用華為啱哂

豐澤有呀

你連OS係咩都唔知,扮咩學program啫

最後一局？

罷買國貨啦屌你

咪講左prefer Windows，用OS我不如用Linux 898

買華為啦，岩晒你

樓豬知唔知自己噏乜柒
你係咪想講 osx 呀

唔知質量點?
好簡單姐，買返嚟稱下佢咪知

乜撚嘢叫輕薄本？

MacOS 咯 明咪得，宜家其實係問緊有乜電腦推介唔係上緊電腦堂，如果咁都唔明唔覺得會有咩推介到。
btw無推薦解答唔到其實唔介意負評離開

thinkpad=lenovo

點撚樣明
Windows唔係OS? Linux 唔係 OS?

冇推介唔覆了。
傾個解問句野上電腦堂咁，知你醒啦正字英雄

Online IDE

咪撚理樓主條傻閪啦
係咁話想買華為
快撚啲買咪撚煩

on9到
學乜撚programming呀
學好普通話返大陸做乞兒算啦

幾時有係咁講過，就係第一句利申 笑左

又驚上電腦堂又話要學programming

8gb 點夠用啊
人地寫到明 coding
前幾日我用 VBox GCC build
食咗我4gb ram

咁巴打有冇咩電腦推介？

華為個mass夠大，買華為啦

識貨